究竟有冇一段關係可以一生一世？

有少少灰

無囉 前排先發現 終於清醒 愛情友情都一樣

親情囉
好的話

只有自己會同自己一世

誰人又相信

債主同債仔

你出世就一世係人地個仔 個孫

臨走先會知

父母同子女 一定係影響最深

無 人終須一死

I know that feel